只想去為你 完成時光機器

時光機

阻我老豆老母扑野plz

俾我 k?

會俾人燒春袋架

你個春袋留係到都無用啦

我想知下期號碼

但係我唔洗返咁耐之前

1234567

我都想

俾左啦 買啦

下下期呢

36 24 36

我都想我係咁

Bb

睇得太多sg

俾我send 一封d-mail
一封就夠

菜菜菜菜菜肉肉肉肉肉

好mk

mk得過你?

但他是男的

Mk去為你 完成時光機器

me no mk。。。。。。。